---
aid: 9025
zid: 751080
title: "临高广播电台向各位征集广告啦！"
author: bart
date: 2018-05-05 10:06:26+07:00
lastmod: 2018-05-06 16:36:00+07:00
---

bart 于 2018-5-5 10:06:26 发表了：

例子：妇女合作社新到英吉利东印度公司精纺印花棉布，花色品种齐全，欢迎选购

听户朋友们，你们每餐不配点酱菜吗？酱菜不是天厨牌的吗？天厨酱菜，种类丰富，每餐必备

南海雪茄，元老般的享受

圣船香烟，点燃你的激情

请各位仿照以上例子拟一句广告词或一段广告，要求方便口播，短小精悍。临高中央广播电台征得各位答主同意后会酌情采用于广播节目中。

**100626upw2poe9utrcrz95.jpg** _(35.42 KB, 下载次数: 0)_

下载附件

&nbsp;
保存到相册

2018-5-5 10:06 上传

---

bart 于 2018-5-5 10:26:26 发表了：

澳宋最新大片小兵大嘎即将上映，本片讲述澳宋建立初期，为抗击倭人入侵，发生的一段可歌可泣而又不乏幽默的故事，欢迎前往临高影院观看

这种影视类的也可以

---

繁华烬燃 于 2018-5-5 10:34:17 发表了：

> bart 发表于 2018-5-5 10:26
>
> 澳宋最新大片小兵大嘎即将上映，本片讲述澳宋建立初期，为抗击倭人入侵，发生的一段可歌可泣而又不乏幽默的 ...

不要拿这种类型的改，这种恶搞本质和之前的“xx 大合唱”是一样的，不要做这样的事

---

bart 于 2018-5-5 11:16:58 发表了：

> 繁华烬燃 发表于 2018-5-5 10:34
>
> 不要拿这种类型的改，这种恶搞本质和之前的“xx 大合唱”是一样的，不要做这样的事
>
> ...

只是个例子

---

xuelindiao 于 2018-5-5 11:42:16 发表了：

补齐 微信群友的脑洞

1、威而刚，重树雄风，大宋皇家御方，润世堂独家销售

2、若想得中澳宋公务员，请前往临高书店订购《三年国考，五年模拟》

3、澳宋秘影戏（empire hot）、秘影连环画、纪录片——元老院的雄姿（拯救大兵 XX、帝国时代、啊！海军、教父、前进三部曲、一个鬼子都不留、向着炮火前进）

---

xiaoxindehua 于 2018-5-5 12:01:06 发表了：

前段时间看了一些明末到民国时期写海外风土人情的竹枝词，有些改编下放到临高宇宙还挺合适 XD

---

躺着中枪小白兔 于 2018-5-5 12:06:08 发表了：

位元堂养阴丸，好似太阳咁温暖。。。。。太阳出来了，太阳出来了~~这是个有声音的广告。

---

为了吃饭，前进 于 2018-5-5 14:43:35 发表了：

车到山前必有路，有路必有紫电改。

---

bart 于 2018-5-5 20:09:03 发表了：

> 躺着中枪小白兔 发表于 2018-5-5 12:06
>
> 位元堂养阴丸，好似太阳咁温暖。。。。。太阳出来了，太阳出来了~~这是个有声音的广告。
>
> ...

完了，我竟然看不懂这梗。。。

---

躺着中枪小白兔 于 2018-5-5 20:35:55 发表了：

> bart 发表于 2018-5-5 20:09
>
> 完了，我竟然看不懂这梗。。。

周星驰的破坏之王里面有的么？在大师兄和何金银比赛时唱的广告歌

“位元堂养阴丸，好似太阳咁温暖。。。。。太阳出来了，太阳出来了~~”

---

黄汉民 于 2018-5-5 21:31:53 发表了：

今年过节不收礼啊，不收礼

不收礼啊不收礼收礼还收脑白金啊，脑白金

---

LWE001 于 2018-5-5 21:44:01 发表了：

今天的战斗是为了更美好的明天，打伪明，分田地，首长需要你们——16xx 年度征兵广告

---

bart 于 2018-5-5 22:45:29 发表了：

> 躺着中枪小白兔 发表于 2018-5-5 20:35
>
> 周星驰的破坏之王里面有的么？在大师兄和何金银比赛时唱的广告歌
>
> “位元堂养阴丸，好似太阳咁温暖。。。 ...

那太好了，当然要玩梗啊

---

bart 于 2018-5-5 22:47:58 发表了：

> 黄汉民 发表于 2018-5-5 21:31
>
> 今年过节不收礼啊，不收礼
>
> 不收礼啊不收礼收礼还收脑白金啊，脑白金

禁止欺诈消费者(╯‵□′)╯︵┻━┻

---

黄汉民 于 2018-5-6 00:34:00 发表了：

> bart 发表于 2018-5-5 22:47
>
> 禁止欺诈消费者(╯‵□′)╯︵┻━┻

怎么会，人类医学史表明，安慰剂起了巨大的作用

---

屠龙圣手法仁加 于 2018-5-6 14:56:10 发表了：

住御湖湾，让您的女儿与小元老青梅竹马，两小无猜

---

bart 于 2018-5-6 16:36:12 发表了：

> 屠龙圣手法仁加 发表于 2018-5-6 14:56
>
> 住御湖湾，让您的女儿与小元老青梅竹马，两小无猜

妄图刺探元老，送符有地！

---
